聽過屋企人沖涼唱咩歌？

聽過表姐唱

最後祝福

Never gonna give you up

生日歌

潮共

任我砌嘅妹 有七八十個
我碌尻太大支 已著哂火

Hamilton

十字步

乜事
歌名嚟？